陳浩天(堡主) 秒到班龍衛兵企咗係到。。。

發覺真係有參與社運嗰班多數反龍門 得連登班傻仔龍粉日撐夜撐（網上撐only）

我係龍衛冰！

咁佢做孫悟空係幾好睇嘅

G鋒嗰堆全部都係JJJ

佢又唔話G phone都宣布退出眾志, 民主派邊位邊位退出嘜嘜？

哎吔，俾你講左添

眾志已經唔存在啦

咪同有follow 佢嘅人
戇鳩仔懶醒咪係哩啲

眾志有冇告急

大j沙律錢一問

一張圖話比你知熱血公民走得幾前

你冷靜少少先

你覺得陳浩天誤判？

好

屌你老母奧化西，今集泰食堂冇咗KARY變撚咗鄭撚滿。。。

尊錦滿被捕瘋狂慶祝區

覺唔覺到今時今日仲反緊熱血公民鄭錦滿(滿哥)班撚樣應該死全家(Si Quan Jia)？

陳浩天係5毛

龍門退出左黃圈,有無幫香港人？
有
眾志解散左，g phone有無幫香港人？
有

我唔知佢乜撚嘢邏輯囉

你就唔使講啦

[推到完場] 機場特警6

你誤判經驗好豐富 我會選擇信你

係呀，有我認證，陳浩天係5毛

佢渣家軍。

我一路都有幫襯龍門冰室架傻閪

堡主都係JJJ

依家啲學生妹真係勤力，搭地鐵都要溫書

#9 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

熱狗退出社運都有搞熱血安全車隊幫香港人

通哥醒到

得㗎啦
預咗你冇貨賣就講哩啲

我個倉仲有 你要幾多隻？

唔使講你又講？

哇 原來樓主條撚樣咁撚賤？

呢亭得把口嘅垃圾都拎上嚟都金句連登仔有冇咁折墮呀
同啲藍屍好鍾意cap 埋啲高志森 陳百祥啲說話當寶一樣咁低層次

陳浩天係渣狗

係5毛

發覺好多本土派嘅人都like咗 睇黎通處哥你醒過佢地好多

冇多睇user 名

gphone冇啦， 坐監都係為咗自己嘅 光環

點及得上jj張告偽手足咁大功勞

你要計網上打飛機
咪自己走去飲食台走一轉囉
定係連登支持龍門嘅就係戇鳩
Fb反嘅就係智者？

嘩你醒到

邊個講處哥係本土派

係，你今次講得好有道理

陳浩天五毛pr渣家軍

marco 行騙 誹謗 又同埋藍絲人西出書 屈人強姦，無社運 一早坐監加陪錢啦

飲食台一堆人支持到龍門，支持到佢日撚日走出嚟告急叫救命

點會，飲食台個班最醒啦 得個講字

我有去撐

你做咩打字唔貼link?

點睇峰哥？

通處哥有無去支持下龍門

加泰狗嚟

通處老師有冇考慮做偵探？

講到誤判我會選擇信家明

你峰哥本人？

我熱民

你好撚似佢喎

原來要寫個黃字係額頭先算黃既

陳浩天有無張名單攞黎睇下，邊d人/機構先係黃？

佢平時唔多出門口 似冇食過

哪吒

唔明有咩衝突
普通餐廳唔可以告急架咩

成班鍵戰
連登龍門啲post幾千正皮 但經常走出黎告急

佢潛撚咗

D客你架？告咩急
人地唔食你係你做得唔好

梁天崎講架

嘩我好撚驚呀

你望下呢度咩台先

告急=人地唔食?
唔可以係有人食但唔夠人食?

等佢出返嚟我同佢上下logic堂

堡主=阿叻？

處哥

處哥勁屈

似講中

咁都俾佢起到我底我以後點算

最叻內鬥

Sor

原來做過勇武真係大撚哂 偷渡去美國都大把人吹奏

好波

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

手足去現場正式公審lunch gor

#7 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

手足去現場正式公審lunch gor

#7 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

你點睇?

你而家覺得我係五毛又係誤判

佢次次都扮睇唔到

旗：我錯
David:冇問題，嗰陣佢未做其他柒嘢

自己睇top comment

‘老老實實
有無人見過藍絲咁樣公審自己友
你唔妥佢嘅話, 咪唔好理佢, 由佢自己嘅新聞價值慢慢decay
咁樣去搞佢咪盞柒’

gphone
堡主
5:0
趙家賢
原來全部都係渣家軍
有三個都坐緊
ust南亞狗：全部渣狗都係抵死

你次撚次都錯 不如收下皮啦 次次諗住出黎帶風向

兩隻字當冇事

你嘅’次撚次‘講嚟講去都唔知有冇五樣
佔我有個人意見嘅留言幾多？
有冇1%？

咁有冇錯到呀？

David:冇問題，嗰陣佢未做其他柒嘢

又扮唔知佢嗰陣已經搞到工程巴家屬送唔到車加性騷擾女手足？

喂 robinhood執左笠未呀 柒頭

告撚到佢破產

係呢啲爭議議題你就出嚟錯（引戰），你唔係5毛搵鬼信

你up乜鳩

冇問題

成撚日見撚到你周鳩圍留撚埋D弱智留言

以為自己好撚有料 次次係到高談闊論 個撚個留言講撚埋D野毫無常識可言

睇唔到啦， 我捧完佢，佢做咩都唔關我事啦

今晚五毛任務：為張竹君丈夫去世狂講冷血言論，然後俾港共01貼堂，話連登仔冷血冇人性

通街都係處GME robinhood封盤之後: robinhood比散戶class lawsuit告撚到破產都似 既然都要賠幾十億 不如清盤執左佢一了百了

我果時笑鳩佢無常識 仲係到叫我比證據 有撚病

入面現場巴打所謂狙擊
淨係針對佢‘膠化運動’
關嗰一單咩事

佢有私德問題當然可以批評
但唔會喺佢抗爭期間幫狗清場

條撚樣第一日出現已經唔撚正常，咁都撐得落

堡主

坐係屋企指點江山 關你撚事咩

咁你好撚有高見咪駁囉

嗰陣佢未做其他柒嘢

龍門任搬

我另一個post覆過你啦
又扮失憶

所以係你眼中我上面講嗰啲唔算柒野？

你話1+1係3

我洗唔洗寫篇文用principia mathematica prove 1+1=2黎證明你錯

點睇其他人就不斷畀狗捉，佢就咩事都無， 到依家仲可以鳩噏

算
咁點？

我由頭到尾都係話私德有問題一件事
但唔會幫狗清場

處哥點睇

你幫港共叫人唔好舉美國旗勾結外國勢力添啦

而家扮乜撚野姐

你自己扮失憶先喎
另一個post已經講咗上面兩單野 單你依然話嗰陣佢未做其他柒嘢
定還是你其實覺得搞到工程巴家屬送唔到車同性騷擾女手足唔算係柒野？

繼續屈啦

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

咁你又話嗰陣佢未做其他柒嘢？

駁唔到啦

喂 咁即係佢嗰陣有冇做其他柒嘢？

Ok咁我講錯囉上面

有
得啦你有一分啦

我：問個自稱勇武去墨西哥偷渡點解比支持起墨西哥圍牆既連登仔雙重標準講到無問題

通街都係處：你係五毛！我個個post貼呢條link黎謀殺你人格！

通街都係處：唔好舉美國旗呀 佢地唔鍾意架 係共諜陳雲指使

我話佢幫港共做野阻止手足搵美國求助有咩問題???

咁你成日都誤判 我都會選擇原諒嘅

次撚次都錯 不如收下皮啦

唔知點解呢Ｄ弱智仔可以咁有自信

第一個俾中共取蒂嘅政黨叫得把口嘅垃圾

有哩個立場 =/= 動機必然等於幫港共

政府呼籲唔好亂拋垃圾
你叫人唔好拋垃圾
所以你幫港共？

高志森陳百祥有咩巴閉

我睇開鄺神爆SEED怒插林鄭月娥：你想點？

人地又唔識寫bot，要廿四小時mon post貼link架，仲點出街

上連登討論
寫博士論文咩

我有立場反對有人係墨西哥邊境偷渡黎我國家(美國) =/= 動機係五毛

咁你貼乜春? 貼撚完之後代表D咩?

因為我中意
你理鳩得我

不必然係五毛 =/= 唔係五毛
可能係可能唔係
睇嘅人可以自己判斷

政府呼籲唔好亂拋垃圾
你叫人唔好拋垃圾
所以你幫港共？

咁樣代表我係維持市容衛生方面同港共立場一致

你叫人唔好舉美國旗 = 你同港共係反對舉美國旗勾結美國勢力方面同港共立場一致

有無問題? 仲想點偷換概念?

你唔撚識字?

你改撚完我句野未

我係話 =/= 動機係五毛

唔係不必然係五毛

唔係五毛就係唔係五毛 唔係乜撚野不必然係五毛

不必然幫港共係你講 咁代表你自己認自己可能係可能唔係

我係講得好斬釘截鐵 我唔係五毛

你改撚完我句野D字眼黎駁我未?

邏輯上
立場一致 =/= 動機係想幫佢，理由一樣

不過唔講啦

其實我愛國愛港
想幫港共搞散運動
俾你睇穿哂

我無話你有動機想幫佢 因為你無咁醒

你呢D傻閪蠢人智商低就係幫左人自己都唔知 然後扮撚哂無辜自己無諗過會咁

咁就唔該你收撚皮唔好成撚日以為自己係D咩做軍師既材料 你係傻閪

到

你條撚樣有邏輯就唔會成日誤判啦

咁你學乜撚人屈毛呀 嚴人寬己
死傻閪

我冇改你講嘅嘢

你反義士偷渡
不必然等於五毛
但哩個立場我覺得有參考作用
我係咪都會貼鳩你㗎啦講乜都冇用

你係咪五毛
其他人自己判斷

你自己梗係話自己唔係五毛啦
但關我撚事

大局觀又無

對事實同格局判斷既比例感又弱智

你扮乜撚野軍師姐?

就係太撚多你呢D縮係冷氣房既人成撚日想出一分力 又要以為自己睇得好撚通透

好心你呢D廢柴就照撚下塊鏡 出少句聲啦

事實上我依家好少直接話人五毛
9成都係貼link就算

係咪五毛
睇嘅自己判斷

我係要繼續做
你又吹得我賬咩

繼續嬲嬲豬啦

你柒撚完未?

冇改我講嘅嘢

我冇話過亦冇扮過自己軍師乜乜物物
我講錯你咪駁
唔駁淨係得人生攻擊係冇撚用㗎

哩啲熱狗系抺黑技巧out撚咗幾年啦

識分你話 同 我話未呀柒頭

你話 =/= 動機係五毛

唔係不必然係五毛

我：你講哩啲嘢
不一定係五毛但有參考價值
所以會貼鳩你

淨係識撻條link出黎拓柒既傻閪叫人講錯就駁?

你平時唔撚識駁? 貼link?

真係唔該
我上咗四年連登
話我‘成日誤判’嘅
起碼儲夠三四十樣貼埋link先講啦

Btw言多必失
我有講錯我會認

我成日有駁喎

你連真心假膠都唔撚識分，學人講自己判斷
自己又蠢又無腦又要搏出位發表偉論捉毛，你自己影衰緊自己咋傻西
係cc台班弱智仔先會捧你

即係當我話你係幫港共做野

你就認為事實係你口中講既 「你不必然係幫港共」

然後當你話我不必然係五毛

我話我唔係

你又認為事實係你口中講既 「我不必然係五毛」

點解咩都係你口講作準?

點解你可以定義自己咩角色 我就唔可以?

robinhood賠撚到清盤你認未?

所以冇人可以作準
所以睇既自己判斷
所以我貼link

你話你民主鬥士都得
我唔認同之嘛

我岩岩話我唔係五毛 你係糾正我:我只係不必然唔係五毛

你唔係貼link比人判斷 搞返清楚先

認乜撚野
你貼番原本條link出嚟先講啦

原post都係話以巿值計
萬一告得入robinhood 佢可能清盤算數
依家都告唔入講條春
錯乜撚嘢
戇撚鳩鳩

咁啦 你以後每個post都貼返唔好舉美國旗個post條link出黎比人判斷下自己講野可唔可信先發表偉論

詳細整合721元朗恐襲發生嘅時序，唔好比機會港共篡改歷史

呢啲你唔撚貼？

唉屌同弱智討論慘過教仔

我話你不必然係五毛，可能係可能唔係
所以貼link等其他人自己judge

依家我傾向信你唔係
因為太撚柒

因為我中意
我貼乜使同你交待？

Btw我一直話佢係熱狗唔係五毛

好多人代勞唔使你操心

熱狗勿回

「我諗預左執」 =「萬一告得入」

有料

講到尾你咪又係私怨人格謀殺，你係咁撚持平貼埋自己啲柒野比人判斷呀嘛傻西

我真係戇撚鳩鳩囉

講到尾你就係嚴人寬己，人地講一句半句唔啱聽就幫人貼標籤因人廢言
自己柒完一鑊又一鑊就永遠有藉口幫自己開脫

我諗RH預左執

而家話風一轉變左告得入先算

下?

告得入先算啦 不過我諗預左執 應該係賺夠想執左佢啦

首先網上個個三唔識七點私怨

我冇話過我持平
我貼人都係貼疑似五毛證據而唔係柒唔柒
我貼乜唔使同你交待
你想狙擊我就自己嚟咪咁撚懶啦

預咗執 = 一定會執？

咁告唔入執乜撚呀柒頭

Cap埋圖就唔差在貼埋link啦

而家就話「萬一」告得入robinhood 佢可能清盤算數

但係你當時又話「預左」執

真係公就你贏 字又你中

「萬一」同「預左」所imply既或然率差幾多

你唔好而家扮唔識中文啦

我冇廢言亦冇咁嘅能力
認埋錯都叫開脫咁仲有乜好講

梗係唔使交代啦，根本隨心貼無標準
大雞樂個721整合post你唔撚貼？
我唔使狙擊你，你每次出嚟都係展示緊自己有幾撚柒幾撚低質

預咗 = 有咁嘅準備
盤生意俾人告得入賠天文數字就準備執
咁告唔入就梗係繼續做

有冇咁難明

集體訴訟Robinhood 開始

#58 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

佢貼我係熱狗嘅證據其中一條link係我慶祝鄭錦滿比人拉

你話唔係就唔係？
你係有認錯有反省就唔會柒完又柒啦
認錯？認錯就係賴落lunch狗到，話佢個陣未做乜乜柒野？呢啲叫開脫

‘如果告得入賠幾十億美元嘅話
你覺得佢會俾錢定摺咗佢？’

我原post咁寫
斷章取義得咁肉酸

集體訴訟Robinhood 開始

#53 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

有認錯係事實
冇得你屈冇發生過

如果認真反省過就唔會再錯
財經台應該全部股神

sorry我係美國讀過business law

一年大撚把呢D class lawsuit告鳩d broker

大撚把案例打得甩 有少少法律常識一睇就知無可能告得入

你知咩係customary law架可?

你貼條yahoo新聞講佢市值幾多把撚咩

我由頭到尾就話單官司唔會告得入 你就預撚左執

預你老母臭閪咩 連登CC台真係一大班法律盲

一時又選舉舞弊好大機會打得贏 一早又話乜撚野叛國罪

好撚心啦你班法律盲 成撚日係到無料學人拋書包 睇兩個垃圾廣東話廢中KOL維園式論政就跟手執口水尾

你#8個留言 好明顯你當初真心似覺得會告得入

乜撚野法律常識都無

成撚日成班傻閪係到圍爐斷鳩估人地D官司會點點點判

講撚到似層層咁 揭兩頁維基背多兩個政治學名詞又以為自己好撚巴鳩閉

都唔知佢貼個後尾戴哂頭盔既留言做乜鳩

我冇評論過告得入嘅機會有幾多
我由頭到尾只係話
萬一告得入
以佢巿值計佢未必賠得起
可能會執

唔使打咁大堆字打稻草人拿番揸沙
柒咗就係柒
你斷章取義老屈（失敗）
白字黑字上面寫得好清楚

砌生豬肉砌得咁撚低手
揾你打官司真係要諗過

屌你咁都有得讀心術嚟屈

你貼#50幾個留言做乜春?

你一開頭係到為左譁眾取寵 說話專登講得咁撚重 話預左執

後面比人駁撚完就戴頭盔

以你邏輯標準
如果比政府搞都算成就咁佢都算失敗，你睇吓而家有邊個政治人物唔係坐監就係揹幾條罪

咁樣老屈都得

屌你啲辯論水平喺香港幫港共打官司就得啫

正常解讀姐 你如果當初係覺得唔會告得入 邊有咁好氣講咁多偉論

所以？宜家係你個淨係識上嚟連登打飛機咬啲笑龍門嘅人嘅毒撚keyboard fighter喺度話人得把口喎，咁佢又真為搞壇嘢出嚟俾政府取蒂咗喎，咁佢又係咪你口中嘅「得把口」啊？好心啦

認咗錯就等於有反省有汲取教訓？
你每次柒完都係繼續唔識扮識周圍發表自己啲偉論 比人指正再死頂
有反省過 有自知之明就會收下口謙卑啲啦 你根本無反省過 求其我錯兩隻字諗住過到骨

佢又唔夠膽貼我link

岸撚鳩

定其實當初通處哥你都係覺得唔會告得入 不過玩下膠撚下班傻仔姐

我入面留言咗6次
參與討論嘅得三次咁多
點撚樣好多偉論？！

遇到上面條柒頭
好難唔串兩句架喎

柒頭：
誤判撚唔好扮有常識啦

次次講親乜都錯 成個弱智咁

我：
賠幾十億就執 你弱智架？
佢未出事前間野都係值117億美元
如果臭晒朵再要賠幾十億
你覺得仲有價值？
依家係邊個淨係識人身攻擊冇常識

我冇咁講過
由頭到尾都係話告得入就有機會執

你都冇乜上時事台

Ching 好波

成個時事台就係充斥住你呢啲不學無術又自我膨脹嘅人
淨係識外判思考，見到啱聽嘅說話就照單全收
上得多我都驚變弱智

又點撚樣膨漲過

時事台：起底，波台狗block

通處哥用自己意志

你好難變弱智。

用自己意志就柒，不如做返傻仔貼post算

咁係因為越遲付出成本越重
佢個黨而家先收皮就国安法啦
你唔講以前非法集結罰錢當食飯

地獄最水深火熱嘅地方留返比你呀刷頭。

通狗走左未？使唔使我邦拖？

見到衛兵兩隻字，都估到又係弱智熱狗係到叫春

佢J緊契媽

我當然喺連登咬人啦，我又唔係從政，搵我比做乜春，多鳩餘，不過你講漏咗，佢一樣喺fb 笑龍門嘅毒撚keyboards fighter
事實佢真係得把口，靠吹水，有咩建樹？ 有咩理念？有咩論述？願聞其詳
唔係口講獨立就要撐嘅，陳雲夠大把理論啦，又出書，口講可以天下無敵，有人 buy 先得格，如果佢係有料大把支持者啦，今日就成為獨派偶像啦啱唔啱呀，使鬼今日喺網笑龍門圍爐咁低質咩

我淨係想問一句，国安法有追溯期點解唔使拉

聽得劉細良多嘅人會咁講
因為劉細良同廢陶當日係咁酸堡主，話佢垃圾

繼續兜 事實就係政府第一個ban咗佢嘅政黨

魚蛋論 大把人都未俾人拉啦咁

同我之前睇毓民點解無比國安法個論調一樣

咁同共慘黨告急好冇？